雙子座巴絲入嚟吹吓水(79) 214齊做單身狗

留名

推～

lm

肥矮柒毒撚的我，214決定同娘親過

雙子巴揮揮手先

有冇巴絲法國人愈大，愈唔知在不同人前應該點樣展現...
然後成日諗起話唔好諗咁多做返自己，先法國原來自己都唔知最free的自己是點

各位雙子座巴絲早晨，我鍾意嘅人就係金牛雙子完全理解佢哋飄嚟飄去嘅性格，之前鍾意嗰個又係雙子，覺得自己對雙子情有獨鍾

理解到佢哋理解唔到自己同你地相處最好輕鬆方式，如果初時太認真，會嚇親

情人節真係唔適合毒氣雙子

鐘意過個 水瓶 簡直自掘墳墓可玩不可上心

Hi